頺科神人 vs 神科垃圾

同樣pass嘅情況下 前者考第一 後者考包尾
利申包生仔科如medic nursing dental都係出到黎做野會有分高低

老豆有錢啲果個贏

屌你老母 個個post都係到skr
on撚9
block 撚左算

神科垃圾勁啲

神科畢到業已經得

醫科最勁果d會留嚮教學醫院做研究同教學
最渣果班就會一早出去做普通科或者醫學美容
後者最終搵錢多過前者

讀得開心順手
但係前路唔錯既program已經夠
讀神科讀到人生冇哂意義為咩

ky yuen都係咁講

我做GP/美容既同學已經搵緊150k up

巴打M幾多

唔自爆

每年咁Q多人

甘你老母咩

米甘拉ヽ(￣д￣;)ノ=3=3=3

神科垃圾

神科神人

系

你地講個啲科無gpa有咩討論價值